---
title: Tabs
---

# Tabs

Tabs let you organize content by context, for example installation instructions for each supported platform.

```tpl
{{%/* tabs */%}}
{{%/* tab "MacOS" */%}} # MacOS Content {{%/* /tab */%}}
{{%/* tab "Linux" */%}} # Linux Content {{%/* /tab */%}}
{{%/* tab "Windows" */%}} # Windows Content {{%/* /tab */%}}
{{%/* /tabs */%}}
```

## Example

{{% tabs %}}

{{% tab "MacOS" %}}
# MacOS

This is tab **MacOS** content.

Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{% /tab %}}

{{% tab "Linux" %}}
# Linux

This is tab **Linux** content.

Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{% /tab %}}

{{% tab "Windows" %}}
# Windows

This is tab **Windows** content.

Lorem markdownum insigne. Olympo signis Delphis! Retexi Nereius nova develat
stringit, frustra Saturnius uteroque inter! Oculis non ritibus Telethusa
protulit, sed sed aere valvis inhaesuro Pallas animam: qui _quid_, ignes.
Miseratus fonte Ditis conubia.
{{% /tab %}}

{{% /tabs %}}
